屌嬲，中秋節馮型型同男友晒月光

[quote]
盈盈之前素顏畀人笑「無眉娘」，紋咗眉其實都未至於唔認得啫！

無綫晚上在將軍澳電視城舉行《big big channel 失驚無神賀中秋》，馮盈盈、劉穎鏇與一班KOL齊齊進行《＃後生仔傾吓偈》網上直播環節。馮盈盈被問到與男友怎樣慶祝中秋﹖她笑說：「真係好彩，近排拍劇又要主持節目會比較忙，但中秋竟然放假，首先會陪屋企人，食完飯諗住同佢去沙灘睇月光食月餅。（唔怕畀人認到﹖）我已經發現咗一個秘技，就係唔化妝出街，我觀察到一個現象，唔化妝啲人係認唔到我，化咗妝啲人先認到嘅，所以冇擔心唔方便畀人認到。（有冇檢討吓啲人認唔到你﹖）都值得自豪㗎，哈哈。不過，唔化妝我會戴眼鏡，氣質即刻唔同咗，唔化妝有種清純、純樸嘅感覺，可塑性好高，哈哈。」

盈盈話近排好忙，不過中秋有假放！

左起：馮盈盈、劉穎鏇、湯洛雯及高海寧。

中秋會同男友去沙灘睇月光食月餅。

話唔怕畀人認出，因為自己素顏判若兩人！

仲話覺得好係值得自豪！

盈盈話自己唔化妝有種清純、純樸嘅感覺。

佢講嘢真係好率真可愛呀！

盈盈素顏都唔係佢講得咁差啫！（資料圖片）

你唔屌 我屌

隻腳咁多一點點

9up